当你谈到活动业务和社区业务之间的区别时，主要是一个持久的关系。 Fortune Connect以更高的价格将其会议业务带给更多的受众 
 除非你决定这里的价值从来不在于他们说了什么，做了什么，而是在于这段关系中其他有价值的东西。 让保利不那么麻烦|尤金·罗宾逊| 2020年9月14日|Ozy 
 它教会我永远不要“社交”，而是要建立真正真实的关系。 《财富》杂志40位40岁以下媒体和娱乐界人士的书籍推荐|瑞秋·金| 2020年9月11日| 
 近20年前，埃尔多安上台时继承了与以色列的牢固关系。 埃尔多安称自己是穆斯林世界的新领袖 
 所以，我问汤姆·梅尔，他和艾伦·希尔斯的关系是否敌对。 为什么学校无法获得nfl所拥有的东西? (第431集)Stephen J. Dubner | 2020年9月10日|魔鬼经济学 
 Pam和Krieger的关系会是这一季的主题吗? 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 在一段恋爱关系中，面临羞辱或尴尬的可能性很大。 随机约炮或干旱期:为什么千禧一代大学约会失败|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野兽 
 2012年的一项研究发现，多达76%的杜克大学学生希望拥有一段稳定的恋爱关系。 随机约炮或干旱期:为什么千禧一代大学约会失败|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野兽 
 这个解释是可信的，但是当你听到Jay谈论他和Adnan的关系时，你就越来越不相信了。 与连环杀手杰的交易? 他生气了，搅乱了我们的时间线|Emily Shire | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 作家兼心理学家安德里亚·勃兰特写道，我们大多数人都与愤怒有着不健康的关系。 自助书籍真的能重塑你吗? Lizzie Crocker 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 萨福克伯爵埃德蒙·德拉波尔，因与约克家族关系密切，被斩首。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 你可以很容易地看出，在这种关系中，他一定对国王和人民都有很大的影响力。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 我与你的关系将永远是一种截然不同的感觉。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 据你所知，没有一个活着的人因为血缘关系有权要求你的服务。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 这里的商业概念也许不是很明确，但潜在的法律关系是充分的。 古罗马宗教|西里尔·贝利